# Ejercicio 5
## (Caso de uso) 
La compañía para la que trabajáis estudia la posibilidad de incorporar a nivel interno una herramienta para la monitorización de logs. Para ello, os han encomendado la tarea de realizar una “Proof of Concept” (PoC). Tras evaluar diferentes productos, habéis considerado que una buena opción es la utilización del producto Elastic stack, cumple con los requisitos y necesidades de la empresa.
Tras comentarlo con el CTO a última hora de la tarde, os ha solicitado que preparéis una presentación para mañana a primera hora. Dado el escaso margen para montar la demostración, la opción más ágil y rápida es utilizar una solución basada en contenedores donde levantaréis el motor de indexación (ElasticSearch) y la herramienta de visualización (Kibana).
* Rellena el siguiente fichero docker-compose para que podáis hacer la demostración al CTO.
```yml
version: '3.6' 
services:
  elasticsearch:
  # Utilizar la imagen de elasticsearch v7.9.3 ...
    image: docker.elastic.co/elasticsearch/elasticsearch:7.9.3
  # Asignar un nombre al contenedor
    container_name: elasticSearch
  # Define las siguientes variables de entorno: # discovery.type=single-node
    environment:
      - discovery.type=single-node
  # Mapea el Puerto externo 9200 al puerto interno del contenedor 9200
    ports:
      - 9200:9200
      - 9300:9300
    # Emplazar el contenedor a la red de elastic
    networks:
      - elastic


  kibana:
  # Utilizar la imagen kibana v7.9.3
    image: docker.elastic.co/kibana/kibana:7.9.3
  # Asignar un nombre al contenedor
    container_name: kibana
  # Define las siguientes variables de entorno: # ELASTICSEARCH_HOST=elasticsearch
  # ELASTICSEARCH_PORT=9200
    environment:
      - ELASTICSEARCH_HOST=elasticsearch
      - ELASTICSEARCH_PORT=9200
    # Emplazar el contenedor a la red de elastic ...
    networks:
      - elastic

  # Mapear el puerto externo 5601 al puerto interno 5601
    ports:
      - 5601:5601
  # El contenedor Kibana depe esperar a la disponibilidad del servicio elasticsearch
    depends_on:
      - elasticsearch

  # Definir la red elastic (bridge)
networks:
  elastic:
    driver: bridge

```
